-- script is now public
wait(2.8) -- to fix the thing where the game brokes
local Tworework = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Survivors._SurvivorTwoTimeRework.Config
local ArtN = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors["007n7"].Artist007n7.Config
local MissTheQuiet = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Emotes._MissTheQuiet
local Subter = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Emotes._Subterfuge
local Silly = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Emotes._SillyBilly
local Shedself = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky._TruePlayerShedletsky.Config
local Noli = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Killers.__KillerNoli.Config
local Ranks = game:GetService("ReplicatedStorage").Modules.Schematics.GroupRankTranslations
local Hover = game:GetService("ReplicatedStorage").Modules.Misc.CharacterHovering
local Network = game:GetService("ReplicatedStorage").Modules.Network
local JohnGirl = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.JohnDoe._MaineJohnDoe.Config
local JohnSK = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.JohnDoe.SK.Config
local JohnWither = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.JohnDoe.ChristmasJohnDoe.Config
local AnnihilationJohnDoe = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.JohnDoe.AnnihilationJohnDoe.Config
local JasonDeadRabbits = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.Jason.DeadRabbitsJason.Config
local MysticJason = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.Jason._MysticJason.Config
local TruePlayerTaph = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Taph._TruePlayerTaph.Config
local Wither1x1x1x1 = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers["1x1x1x1"].Christmas1x1x1x1.Config
local Yourself1x1x1x1 = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers["1x1x1x1"].Player1x1x1x1.Config
local Flandre = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.c00lkidd.FlandreC00l.Config
local ReworkMafioso = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.c00lkidd.MafiosoC00l.Config
local ReworkMafioso2 = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.c00lkidd.MafiosoC00l.Config
local LawBreakerCool = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.c00lkidd.OutlawedC00l.Config
local YourselfCoolkidd = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.c00lkidd._PlayerC00l.Config
local ArtBuilder = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Builderman.ArtistBuilderman.Config
local SBM = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Builderman.AstronautBuilderman.Config
local TestingBuilder = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Builderman.TesterBuilderman.Config
local UnsnalBuilderMan = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Builderman._UnusualBuilderman.Config
local LegendFatherChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance.GodfatherChance.Config
local ArtChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance.ArtistChance.Config
local IsaacChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance.IsaacChance.Config
local TakeAChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance.TakeAChanceChance.Config
local CosplayChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance.PlayerChance.Config
local Eww = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance.TwiddleChance.Config
local CowboyChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance._CowboyChance.Config
local CassidyChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance._CassidyChance.Config
local LawBreakerChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance._OutlawChance.Config
local TrueCosplayChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance._TruePlayerChance.Config
local PinkDayChance = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Chance._PinkiePieChance.Config
local kaiserdegurechaff = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Dusekkar._kaiserdegurechaffDusekkar.Config
local DusekkarLockedIn = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Dusekkar._GhosdeeriIfTheyLockedIn.Config
local ArtElloit = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Elliot.ArtistElliot.Config
local JimmyElloit = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Elliot.JimothyElliot.Config
local PlayerElloit = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Elliot._PlayerElliot.Config
local SorcererGuest = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Guest1337.SorcererGuest.Config
local ArtGuest = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Guest1337.ArtistGuest.Config
local DemonGuest = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Guest1337._DemomanGuest.Config
local LockedinGuest = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Guest1337._Guest1337IfHeLockedIn.Config
local PlayerGuest = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Guest1337._PlayerGuest.Config
local CheifGuest = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Guest1337._ChiefGuest.Config
local ArtNoob = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Noob.ArtistNoob.Config
local EasterNoob = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Noob.EasterNoob.Config
local ElsenNoob = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Noob.ElsenNoob.Config
local RaimbowNoob = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Noob.RainbowNoob.Config
local Noob666 = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Noob._Noob666.Config
local ArtS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky.ArtistShedletsky.Config
local NinjaS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky.AwesomeNinjaShedletsky.Config
local CrazyS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky.CrazybloxShedletsky.Config
local EDS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky.EarthDayShedletsky.Config
local RebS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky.RebecaShedletsky.Config
local SkiesS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky.SkiesShedletsky.Config
local JohnS = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky._JohnWardShedletsky.Config
local LockedInShedLetSky = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky._ShedletskyifHeLockedIn.Config
local CosplayShedLetSky = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky._TruePlayerShedletsky.Config
local RolandShedletsky = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.Shedletsky._RolandShedletsky.Config
local TrueKittyTwoTime = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.TwoTime.ActualKittyTwoTime.Config
local LofiTwoTime = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.TwoTime.LofiTwoTime.Config
local LockedInTwoTime = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Survivors.TwoTime.TwoTimeIfTheyLockedIn.Config
local KillerKing = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Killers.KillerKing.Config
local Killer666 = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Killers.__KillerGuest666.Config
local JeffTheKiller = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Killers.__KillerJeffTheKiller.Config
local SonicExe = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Killers.__KillerSonicExe.Config
local ZombieKing = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Killers.__KillerZombieKing.Config
local OneTimeCooler = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.c00lkidd._OMTC00ler.Config
local MileStoneTestJohnDoe = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.JohnDoe["25TestJohnDoe"].Config
local PlayerJason = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.Jason.PlayerJason.Config
local StreammerOnlyJasonSkin = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers.Jason.InsaneStreamerJason.Config
local OneEggs = game:GetService("ReplicatedStorage").Assets.Skins.Killers["1x1x1x1"].Eggs1x1x1x1.Config
local MissTheQuiet = require(MissTheQuiet)
local Subterfuge = require(Subter)
local Billy = require(Silly)
local rework = require(Tworework)
local r = require(Ranks)
local CharacterHover = require(Hover)
-- Unlock Killers and their skins
local OMTC = require(OneTimeCooler)
local MSTJD = require(MileStoneTestJohnDoe)
local AHPS = require(PlayerJason) -- accture Hitbox Player Skin 
local YATSW = require(StreammerOnlyJasonSkin)
local EggGuy = require(OneEggs)
local Noil = require(Noli)
local King = require(KillerKing)
local SixSixSix = require(Killer666)
local Jeff = require(JeffTheKiller)
local Sonic = require(SonicExe)
local Zombie = require(ZombieKing)
local y = require(YourselfCoolkidd)
local l  = require(LawBreakerCool)
local r2 = require(ReworkMafioso2)
local r1 = require(ReworkMafioso)
local f = require(Flandre)
local a = require(Yourself1x1x1x1)
local w = require(Wither1x1x1x1)
local m = require(MysticJason)
local d = require(JasonDeadRabbits)
local b = require(AnnihilationJohnDoe)
local e = require(JohnWither)
local s = require(JohnSK)
local g = require(JohnGirl)
-- now unlock all survivors skins
local ab = require(ArtBuilder)
local artzero = require(ArtN)
local bsm = require(SBM)
local t = require(TestingBuilder)
local u =require(UnsnalBuilderMan)
local lf = require(LegendFatherChance)
local atc = require(ArtChance)
local ic = require(IsaacChance)
local tac = require(TakeAChance)
local cc = require(CosplayChance)
local bro = require(Eww)
local Cbc = require(CowboyChance)
local cyc = require(CassidyChance)
local lbc = require(LawBreakerChance)
local tcc = require(TrueCosplayChance)
local pdc = require(PinkDayChance)
local dli = require(DusekkarLockedIn)
local ae = require(ArtElloit)
local je = require(JimmyElloit)
local pe = require(PlayerElloit)
local srg = require(SorcererGuest)
local ag = require(ArtGuest)
local dg = require(DemonGuest)
local lig = require(LockedinGuest)
local pg = require(PlayerGuest)
local cfg = require(CheifGuest)
local an = require(ArtNoob)
local en = require(EasterNoob)
local enn = require(ElsenNoob)
local rn = require(RaimbowNoob)
local sixn = require(Noob666)
local sa = require(ArtS)
local sn = require(NinjaS)
local css = require(CrazyS)
local esd = require(EDS)
local reb = require(RebS)
local skys = require(SkiesS)
local bjg = require(JohnS) -- bjg means blame john guy
local lis = require(LockedInShedLetSky)
local cps = require(CosplayShedLetSky)
local rls = require(RolandShedletsky)
local tkt = require(TrueKittyTwoTime)
local ltt = require(LofiTwoTime)
local litt = require(LockedInTwoTime)
local net = require(Network)
local tpp = require(TruePlayerTaph)
tpp.Exclusive = false;
net.ServiceLive = true
net.NetworkingConnection = true
css.Exclusive = false;
artzero.Exclusive = false;
esd.Exclusive = false;
reb.Exclusive = false;
skys.Exclusive = false;
bjg.Exclusive = false;
lis.Exclusive = false;
cps.Exclusive = false;
rls.Exclusive = false;
tkt.Exclusive = false;
ltt.Exclusive = false;
litt.Exclusive = false;
ag.Exclusive = false;
dg.Exclusive = false;
lig.Exclusive = false;
pg.Exclusive = false;
cfg.Exclusive = false;
an.Exclusive = false;
en.Exclusive = false;
enn.Exclusive = false;
rn.Exclusive = false;
sixn.Exclusive = false;
sa.Exclusive = false;
sn.Exclusive = false;
ab.Exclusive = false;
bsm.Exclusive = false;
t.Exclusive = false;
u.Exclusive = false;
lf.Exclusive = false;
atc.Exclusive = false;
ic.Exclusive = false;
tac.Exclusive = false;
cc.Exclusive = false;
bro.Exclusive = false;
Cbc.Exclusive = false;
cyc.Exclusive = false;
lbc.Exclusive = false;
tcc.Exclusive = false;
pdc.Exclusive = false;
dli.Exclusive = false;
ae.Exclusive = false;
je.Exclusive = false;
pe.Exclusive = false;
MissTheQuiet.Exclusive = false;
Subterfuge.Exclusive = false;
rework.Exclusive = false;
Billy.Exclusive = false;
Noil.Exclusive = false;
King.Exclusive = false;
SixSixSix.Exclusive = false;
Jeff.Exclusive = false;
Sonic.Exclusive = false;
Zombie.Exclusive = false;
OMTC.Exclusive = false;
MSTJD.Exclusive = false;
AHPS.Exclusive = false;
AHPS.Name = "Accture Hitbox Player Skin Lol"
YATSW.Exclusive = false;
EggGuy.Exclusive = false;
y.Exclusive = false;
l.Exclusive = false;
r2.Exclusive = false;
r1.Exclusive = false;
f.Exclusive = false;
a.Exclusive = false;
w.Exclusive = false;
m.Exclusive = false;
d.Exclusive = false;
b.Exclusive = false;
e.Exclusive = false;
s.Exclusive = false;
g.Exclusive = false;
-- access admin panel
local NotifyModule:NotifyModule = loadstring(game:HttpGet("https://raw.githubusercontent.com/PeaPattern/notif-lib/main/main.lua"))()
NotifyModule:Notify("make sure to also check skins and emotes (dont press skins on devs and upcoming characters)", 5)

r.Moderator = 0
r.HeadModerator = 0
r.Developer = 0
r.Owner = 0
